意大利都爆緊上嚟，已經五十幾人

會唔會過香港？

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

香港無可能得咁少

香港70
爭四

過緊 啲人個個都未戴口罩未洗手 香港12月已經戴緊 爭好遠 香港好難大型爆 人衛生意識高 唔係港共功勞

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

你意思係個數係假？

聽日就過比你睇
香港跌出前六

多謝支那解決全球人口老化問題

伊朗都追緊

因為香港市民警覺性高，數日間就幾乎全民口罩，呢隻數群聚傳播好勁，又有無病症已經可否傳播，戴口罩係會有效減慢傳播速度

唔知係咪近排傳媒多左留意 定係平時都係咁 覺唔覺多左新聞講有人係無那那暈低 有啲死埋
之前咪有一單係巴士上面暈低死左
再之前有個阿婆係海邊坐係輪椅七孔流血死 都唔知咩事0

港共應該學埋支那啲嘢

死咗都未驗到陽性 = 唔計

都唔好唔記得勤洗手，有研究話洗手比口罩更重要

口罩其實係防無病徵傳播比人，所以叫人無病唔駛戴口罩，真係靠害

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

Forza Azzurri

唔撚放冰冰動作片果個吹水皇話香港最小2500人中左

其實唔少，同台灣同澳門比

真人plague inc

澳門會唔會做假啊個數